覺得抖唔到氣個個 係我先岩

標準答案：分手

其實你講到咁就分咗佢啦
已經由讓去到對佢減分嘅地步

係咪個肺花咗？rap

長時間心跳好快 仲要精神緊張到手震
咁樣係唔係中左？
講真想中 有想死念頭

仲帶有期望 以為佢會唔一樣
好想有人屌得醒我
但啲朋友已經屌到放棄

似係得你單方面著緊